on諗鳩

做乜咁耐都唔開post
以為你死鳩咗

死左

叫撚左雞？

痴諗線

冇錢

白諗癡

我請laaaa

冇諗用

屌你唔叫？

霸王

糯米雞

今朝食左 認真

where? how much?

17蚊 好似

基本啦
唔洗叫 條女自動波

珍珠雞

食泰安雞

識玩

唔識